不經不覺5月了 原來michael Jackson MJ已經死咗十年

2009年6月25日，嗰陣佢出事嘅消息一出，啲媒體簡直係鋪天蓋地嘅哀悼同無窮無盡嘅追憶。嗰種震撼，一打開收音機全部播佢嘅歌，報紙寫足十幾日封面A1副刊，特備節目瘋狂重溫佢嘅表演片段，講完再講對當代音樂嘅成就同影響...仲有佢孌童官司指控。

「90年代中期，他受到性侵害兒童案件的指控，最終以大約2500萬美元的金額庭外和解，沒有正式起訴。2005年，他受到七項性侵犯兒童以及其他兩項指控，最終法院裁定其所有罪名均不成立。」

好難想像MJ當年臨死之前，嗰種含冤莫白係咩感覺，一代icon被人冠以一個孌童罪名。接二連三嘅官司，種種屈辱，譏諷，莫須有嘅指控，將佢推向道德審判嘅最頂端。最諷刺嘅係；「死後七天，當年控告其性侵的男童出面聲明，此事件皆為男童父親覬覦金錢的陰謀，並正式向他道歉。」

我好中意佢呢段You are not alone嘅表演片段，除咗MJ舞台魅力真係感染到觀眾，觸動人心之外，佢晚年要面對呢啲有形與無形壓力，呢首歌就好似佢嘅心靈慰藉一樣。直到出事嗰一刻。

而時至今日，MJ憑版稅收入年收平均超過一億美金，佢嘅仔女，家人不愁衣食。偏偏有心人故意窮追猛打，左拼右湊出一套紀錄片，上又上過庭，判又判咗冇，硬係要喺一個已逝之人身上瘋狂消費話題，真係居心叵測

呢個咁醜陋既世界 唔值得擁有MJ

前排先睇緊佢youtube live d片
好似未死咁

被人屈定咩
傳媒好恐怖

搞咩鬼終極集作,自抽戀童

有時諗深一層其實有太多疑點…好似一個有計劃嘅誣陷

每日一首歌 悼念mj

十年, 我仲係記憶猶新
十年前的震撼, 十年前的崩潰... 感覺就係四五年前嘅事咁

between, 今日去咗涉谷 pop up store, 原本㩒定錢諗住買到破產, 點知D產品真係買唔落手